大家吾好甘拉，其實「我城」已經係前 40% 精英了

6 萬人入面既前 2 萬
每 3 個香港新一代，只有 1 個夠料入「我城」

我城萬歲

呢一代既學生，每三個先有一位精英中既精英入到「我城」，有機會成為未來香港棟樑，起樓基建至有信心
另外，有三分之一精英做各位代表律師，能言善辯包告你唔入

仲有頂尖既科學家
係世界各地都屬頂尖，每三個普通人抽兩個出黎分分鐘都唔夠「我城」既科工學生抽

點可以漏左港版華爾街狼人---香港城市大學 Global business?